# vanillajs-spa
Este projeto mostra como é possível criar um aplicativo de página única no estilo blog (lista> detalhes) usando apenas EcmaScript/ES6 comum.
Esta versão usa Babel + Polyfills + whatwg-fetch para executar no Internet Explorer 11.
